關於聽日罷課有啲問題想問

聽日罷課好似以中學生為主
咁讀vtc既我 聽日到底罷唔罷好
如果罷 就咁留係屋企？ 定可以去邊？
利申：vtc新生

中大 百萬大道

Thank you